# Сборка программы fortest

fortest - программа автоматической проверки выходных данных тестируемой программы. Исходный код программы доступен по адресу `https://bitbucket.org/seregaxvm/fortest/`. Для использования программы первоначатьно следует скопировать этот код в рабочую директорию. Это можно сделать при помощи команды

`git clone https://seregaxvm@bitbucket.org/seregaxvm/fortest.git`

Для получения исполняемого файла программы требуется ввести команду

`make`

Скомпилированный исполняемый файл будет находиться в папке `bin/`

Для сборки html файлов, содержащих описания занадий, требуется ввести команду

`make docs`

Файлы описания будут располагаться в папке `doc/html`.
Посмотреть их содержание можно при помощи команды

`links2 [html файл]`

